{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Brownyard/GM0023101676732/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Balmacaan Coat - Black"
    },
    "text": "Brownyardブランドの製品はN/(株)シーエスエフデザインで製造されたFW23/QX3X30BR15バルマカンコートです。 この製品はオーストラリア産Fine Lambs Wool 100% 素材で製作されており、柔らかくて暖かい特徴を持っています。 Aラインのシルエットとラグラン袖は快適な着用感と動きを提供し、カラービジョと袖のビジョを活用して様々なスタイルを演出することができます。 カラービジョはコート内部に取り付けて保管できます。 また、このコートは前面ウェルトポケットと2つの内ポケットで収納性をさらに高め、冬季活動に非常に有用なアイテムです。 表地は毛100%になっていて、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めしています。 薄い色の製品はきれいな溶剤で処理しなければならず、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯しなければなりません。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗っかきのときは速やかに洗濯する必要があり、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけることをおすすめします。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はN/(株)シーエスエフデザインで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このコートはオーストラリア産Fine Lambs Wool 100% 素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このコートは柔らかくて暖かい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "このコートのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このコートはAラインのシルエットをしています。"
        },
        {
            "question": "このコートの袖はどのような形ですか？",
            "answer": "このコートの袖はラグラン袖をしています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなスタイルを演出することができますか？",
            "answer": "このコートはカラービジョと袖のビジョを活用して様々なスタイルを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このコートにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このコートには前面ウェルトポケットと2つの内ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このコートの洗濯方法はドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤で処理しなければなりません。また、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地のアイロンかけ方法は？",
            "answer": "このコートの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このコートには毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "このコートは摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 442
    }
}